反送中tee 求金句

如題～

先謝！

tee你老味 而家玩？

sorry ar
唔係玩，只係想用另一方式支持

各有各做啫，冇問題

以武抗暴
天公地道

引起多d關注係好事
尤其要強調衝只係用武力，唔係暴力

第一幅啲字體都幾諷刺

想要香港 擰一擰變加油個件

謝謝你！

好句！謝謝你！

個個好正！唔知係出於邊度既呢

back
唔好搞我後面

希望大家唔好誤會，我唔係係度sell tee或者消磨時間，只係因人不在港，希望可以以我能力範圍內出一分力，我希望將d designs放上網免費比大家去印tee...

呢個冇得唔整！

屌你老母
人血饅頭
錢唔係咁搵

兄弟爬山，各自努力

不分化、不篤灰、不割席

理得衝定唔衝，總之約定金鐘

呢個好好
謝謝你！

T你老母
次撚次都有呢啲抗爭乞衣出嚟呃飯食

人不在港就喺你所處嘅地方將香港現況spread 開去爭取外國注意，唔係喺到晒時間做埋啲鳩野

2014香蕉奶呢啲過街老鼠抗爭乞衣大大個人板你睇，點解就係唔識從歷史中學習

你講果d我都有做

如果我既做法令大家唔開心唔好意思

我只認為上街除左舉牌，tee都可以表達意見
想畫d design 比大家

再加上我唔係做生意冇諗過大家咁大反應
我會嘗試叫admin delete post

唔好諗住del完改改wording 再開過po，香港局勢已經再容唔下膠化嘉年華抗爭

621